比起有冇一萬，睇到班支那豬激到札札跳，比番政府一皮都抵

大種賤民 支那人